是日晚餐 氣炸肉眼扒 + 泡菜卡邦尼意粉

牛扒我先用鹽、黑胡椒、蒜粉調味
加左條thyme 同少少牛骨髓牛油
然後包錫紙

我先預熱140度氣炸鍋
然後成包野放入去氣炸7分鐘
本身應該拎出黎rest 但係我搞緊個意粉
所以我冇理到包野大概15分鐘
拎出嚟之後 我再開到最大火
打開錫紙 氣炸左4分鐘

氣炸當然一定冇煎咁香口
但可能我包左錫紙氣炸 所以塊扒好juicy
但係我焗耐左 牛扒大嘅5成熟
唔想洗咁多野可以試
但係煎返香佢會好味好多

仲有個意粉

1

你懶左。。。

屌你老母

今次唔係reverse sear嘅

連你都氣炸

個意粉

應該係要煎一煎再氣炸/氣炸後煎一煎

買左個爐冇理由唔用

我都覺得係
但係洗多個pan不了 有d反智

氣炸師

牛扒都係煎先好食😋

連紅眼巴都氣炸...

屌你老母好撚肚餓

想睇下氣炸鍋可以炸到幾乾身
但係應該要氣炸多5-10分鐘先有脆皮既效果

我而家將屋企個氣炸鍋變左焗爐咁用攞黎焗蛋糕

俾印狗同化 又氣炸又韓狗

睇得印仔多

我之前有買塊豬斧頭
都是煎完再氣炸
靚仔好多

最衰都係印仔搞到城仔都氣炸

個意粉不錯
如果鐘意泡菜既 可以試下整

睇到好肚餓

Hi

大家焗出嚟效果都差唔多
但氣炸鍋方便過焗爐好多
不過我好少用 我果個好細

方便d但係真係好細我要分多幾杯細細杯先擺到入去

係佢啦
個泡菜意粉係睇佢d po學
見佢po得太多tb 搞到想食泡菜野

我感覺淨氣炸都係爭少少
多謝氣炸大師指點

Hi 城巴， 塊扒幾厚?

潛心鑽研氣炸五十載

勁肚餓
食咗好多日減肥餐

大概1.5cm

城巴終於出現，好耐無見

肉眼師

問
1.預熱多少分鐘
2.成包炸咗共幾多分鐘 用幾多度
3.最後4分鐘用幾多度

我都食左好多日烚雞胸

Hi 巴打, long time no see

牛扒師

唔好咩都氣炸好無

1. 我預熱左7分鐘
2. 成包野我先140包住炸7分鐘 然後係入面焗左15分鐘
打開錫紙 最大火炸4分鐘
3. 我果個好似係190度

How

好肚餓 你塊扒係邊買？

連城仔都學埋印仔氣炸

等咗城巴好耐

幾日冇出現竟然做埋氣炸師

泡菜意粉

咁耐無見 連你都氣炸

謝謝
星期日會試

中途洗唔洗翻轉塊扒

無你d牛扒唔太慣，

宜排有無咩新野玩？

雞胸要點煮先好食

求意粉食譜

又氣炸
墮落了

意粉正好多

依家食咁少野

想借問個意粉點整法好正咁

城巴返黎啦

印度佬學下人點氣炸了

個意粉點整 好正好想奶

我用左Guanciale先煎出油，
然後落蒜同洋蔥，慢火爆香。
之後就可以落泡菜碎一齊炒香，然後落少少粉水。

跟住就可以加忌廉、泡菜汁煮佢一陣。
然後落意粉，調味
最後加芝士同蛋黃收杰個汁就ok

我呢塊係costco買

氣炸師方便

D泡菜就黎過期

好唔好食
未試過係costco買牛肉
見佢斧頭扒好平

嚟緊都會少d upload

我冇翻到

減肥 食烚雞胸

其實可以用唔同方法慢煮
但係我都係清水白烚

#65有

自甘墮落既印家軍

最方便都係白烚/蒸
最多醃少少生粉

我覺得冇泡菜既好味d

減肥

#65

佢整得好過我啦

好多野做？

佢d肉眼同斧頭唔差
我以前成日係costco買扒
平時d牛小排都係到買

最近係 黎緊都應該更忙

下次試下先
會員都過晒期

歡迎回歸

近排搵gay佬嚟？ 冇post睇
人若變走埋

謝謝

巴打 無知想問 件扒紅成咁 會唔會有菌 食落會唔會出事 利申唔識煮野食 煮親扒見咁紅實煮耐d

個次見你都唔算肥，咁都要減？。 就解封，到時做下運動咪得， 唔洗食到烚雞胸咁慘

值得續返
買其他野都好抵

Hi巴打
我又再消失架啦

佢冇再搵我啦
我都要同人若變一齊走了

冇事既 我食左咁多塊都仲在生

如果街市果d牛肉當然要熟d, 但係你買到d外國牛
可以生少少都冇問題

肥左好多
我想快d解封去做gym, d雞胸係要黎增肌減脂
有排我食

thx 巴打

解封就會瘦，郁動多左，到時又可以繼續食

唔該ching